電腦播UHD Blu-ray碟係咪一定要intel SGX

用緊Powerdvd 佢要我用skylake cpu with SGX

試過幾隻播放程式都唔得

CPU i7 4790k
GPU GTX1070

廿凜絲打有沒有意願跟格價網資訊, 更新香港那幾個規格表?

有的話, 可以開管理權給絲打, 那我之後就不管那幾個表了

沒有就~ 開了也沒多少意義了, 關著就好了.

最後來問一次就是了

可以啊 不過更新速度比較慢就是

喔喔 嗯 那就給我Gmail帳號一下嘍!

yumeeiichan@gmail.com

好了, 都傳管理編輯權給絲打了.

另外我看了一下, 現在已經是最新狀態了.
格價網有分 [顯示器] 與 [電競顯示器] 兩個分區知道吧?

按造新產品查下規格打進去就可以了.

新產品出的速度其實沒有非常快就是了.

嗯 交給絲打了

嗯嗯 4k螢幕那邊 沒adobe RGB色域的顯示器怎計算Adobe RGB百分比

大概就是

sRGB 100% = DCI-P3 72% = AdobeRGB 72%

那個其實也可以改成廣色域 O/X 就是了.

好喔